====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je propose de considérer cette immense accumulation et stratification spatiale dans nos territoires urbains comme de l ' «énergie grise» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

